[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5195)

屌你老鼠

刷你老母咩

dklm波都唔撚識頂

fast

FAST AS SHIT!

fastbutjump

慢

上牙老鼠

我贏

2020 阿德一定得

老鼠

屌你老鼠入球啦

我好撚慘3.5b 又針 9.5s又針

Fastttt

老鼠開心地賣分

9.5b 終於中

生高少少就頂到

點解依家冇人玩3格角大

入波未

高水11埋
癲9到

老鼠快入

老鼠快啦plz

-2ccccc

快啦

11c 點解大波大角我揀撚左大波

原來大船係老鼠

11c 收得工

見你貢橙 留狗會acc派你

11C

狂刷角呀

針

11

11c
9.5 10.5 gel

客3

刷角機咁能勁,決定買小小客NG

澳假場場角細點敢玩

仆街老鼠🐭

終於11c!!!!

估唔到要靠老鼠刷角

屌你老母

1:2

你中左ng?

輕鬆鬆鬆執4600

11c

11c叫完 差2.5b

12.5gogogo

好彩補左飛10.5s boom

正評 2.5b
負評 2.5s/no goal
大家買左咩

硬係覺得老鼠會入

而家狂刷但無波入

角大易撚到
角球神賜我力量
老鼠10.5b

輸咗3日澳假無左50k終於中返口

屌

大波等死區

乖乖入錢唔好發窮惡

信主會入

阿德絕殺

依家11c先開始叫賽前第一格
好似比狗會撚咁

大岩鼠

唔係半二全二呀

因為澳洲只開2格

Ching 有波叫我 得唔得！
真係好撚驚 唔想開入波通知同睇連燈
我7:45上黎 希望有好消息

今晚唔洗食杯麵

老鼠快 入多粒

反cup 100k?

殺晒下盤班仆街 快

主 能 夠 !

屌 半2全2賭閪咩

其實報黎有咩意義

老鼠有無絕殺

因為你買左老鼠盤？
雖然我都想佢入

仆你個街 買唔到 13.5 5 倍

頂住啊 呀德

針緊50k

+1

支持

Come on Sydney

主入未

老鼠入一波
我都戒賭

會有

老鼠絕殺

咁撚中意和不如咪撚踢啦

馬會聽日開未
之前有張飛未拎錢呀屌

角大 細波
角細 大波
賭波定律

2-1 101200

怕撚左你 9.5 10.5 你叫下啦

角大之鬼巴巴路西斯繼續刷

可唔可以學山雞嗰次咁連入呀老鼠

-1c

屌你差入波3球未

中

有

ME

識刷角唔識入波有撚用咩屌你老鼠

最好就老鼠反cup 咁就完美

如果咁都爆我3格角細真係以後唔西賭。。。。。。

Lm

我

依排好似連續開下盤

Me

1:2 啦快

中。

我了

11.5b 比多個角黎唔該

lm

頂住 啊德

主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主主

屌你老鼠入未呀

搵定野搞都得，戒硬

場場下盤好野

主隊快入 無時間啦

一定德！

老鼠 快

半二全二

派我

屌你tg唔出水

無買 淨係買左角大
睇live 諗緊買唔買客3咁解

比多球啦仆街

一人整粒12M先啦

1:2啦屌你

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌ 波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯❌
悉尼FC

復賽係咁啦
大家都hea

德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德德

絕殺得唔得

老鼠黎個絕殺

鼠能夠

我買咗客w都係咁話
可能真係我燈

NBA la 屌你老鼠

冇時間喇老鼠 出絕招啦

老鼠，無時間喇，出絕招啦

換人多過踢波

去定馬會門口先啦

老鼠quick quick quick

又加號屌你老母

杯麵注 老鼠ng

德，無時間喇，出絕招啦

老襟

打和大家開心

換左巴巴 老鼠應該唔識入了

老鼠入一個plz

頂住 頂住

又話戒角

阿德似入

睇見咁多人買老鼠就開心 我穩袋半格

刷多4c

1:2啦求你

FEEL到老鼠會絕殺

半2全2

岩岩仲要爆左角細
個人無精神真係唔好買

係時間入老鼠ng

可唔可以唔好淨係似

鼠鼠

老鼠入波 我表演生吞老鼠

老鼠有！！！

LM

誤中假球

老鼠入多粒

唔要似

會補幾呢

FC悉尼 係時候啦

22一世球迷

阿德唔係老鼠私家雞咩

+3

補到入

老鼠開波前係咪轉平手

應該no goal

睇完獌先知咩叫入波難

老鼠第3球

唉 有追和算好了
輸半去驗腦

比人 如果有料就唔使等到90分鐘都未入

賭閪咩痴撚線

冇轉過

半大全細？

補到老鼠入

主3

我feel到入了

老鼠連入佢兩球
踢撚死條清潔龍

大波已死

補幾耐

主3 ok?

批準

是但啦

老婆絕殺未

無喇 又和

老鼠上呀

下盤執半格算啦好冇

老鼠又輸

老鼠 我要進來了

真係好撚憎阿德 俾佢連斬左4場

老鼠入啦

2.5都要4 正仆街

球証幫哂主 又無12

痴撚線半2全2

好腥臭
半2全2

半2全2
半2全2

半2全2
半2全2
半2全2

來吧 等緊

老鼠入波signal 著左

你買盤定-1 係咁叫

主絕殺啦

牙德ng啦快d

阿德入 生吞老鼠

本身想買客2
但買緊就入左
之後想買客3但諗諗下唔對路
最後睇波 咩都無買

兩邊肯入未

仲有幾耐

尋晚輸左幾萬係垃圾獌度

補得3分鐘

又射自己口?

盤 -1 3.5都持有

3分鐘

12m未

補3分鍾 冇劇本

絕殺1c啦

而家澳假補時咁撚少既

求1:2

又針，屌你老鼠

澳職開波了

和波完場！！！！！

老鼠絕殺 51200

客

老鼠絕殺啊

4分鐘做到咩

下半場咁靜

l,

Ok

你老母老鼠

1:1完啦 冇絕殺

4

lmmmm

差啲豬9埋

拿拿林收工呀麻

1:2 la

一。

1C姐

求1:2，快啦

叫極無用

又針

屌你老母又爆10.5s夾角failed

仲邊有可能有波入

1:1 11c

要賭埋球證趕唔趕時間
你買角細就補6,7

絕殺未

老鼠入一世球迷啊

唉，屌你老鼠

殺賽前角 絕到

老鼠都吾撚去馬

買角細?

半2全2比狗屌

OK

得返一分鐘

1:1 11C
好波呀

Ho

神撚11C完

初盤11.5

1g 2c plz

老鼠絕殺未

馬會角好勁...
又中位數...

馬會真係好好好勁

無了

初盤

30秒

入球大 見到刷角機都冇入到角大

美假+澳假輸4k 好撚嘢

賽前11.5咁既水位
即場幾分鐘已經10.5 買大點解唔等即場

再買澳洲波斬手指

屌 真係輸半 老鼠死全家

馬會oj真係睇得透過出面

劇本來

20秒

屌
個黑鬼刷極都無角
好灰

屌你老母 又針 1.5k

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌ 波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯❌
悉尼FC❌

包頭

1:1 11c ft了

半大之後乜都冇買

12c 未？

完 仆街 又下盤

大波都要死

-24.5k

和波！

半大全細 撚狗

真 所以開波都係咁同黑單講

完場了

老鼠班on9 郁都唔郁

你唔好再出喇手足

一場買廿幾萬？

完場未

又輸

輸2皮

拿拿脆啦

11c有冇人派

2萬4

2.5又死

又比馬會撚 賽前角大

24.5k都係2萬4千5姐

即場次次都撚唔掂

-40k

賽前11.5比狗買

24500啊
同埋我係話佢可以改名

唉 輸半

屌你老母低水半格比狗買

屌你老母啦 半2全2

牙德24號條力架正PK

撚到癲，大波咁都死

連針4注

你數學攞幾？

1:1 11角 完場
賽前11.5神中位數
仲要半大全細
痴撚線

客隊係唔係買重左下盤

門 歐姆定律

ohm's law 門叔

幾高水都咁話

屌你老味 場場輸搵你老母賭

連續兩日+號入波先-號追一球再完場

會考C

求派100起機

同路

歐姆定律

我所有飛 串哂大波 半場1.1 已經慶祝咗。。。。。。。。。。。。。。

V voltage
I currentr resistance

門叔 我放棄思考了

出波又唔落底,又無威脅

首次出水
半大☑️
角大☑️
全大❎
兩隊垃圾
入多粒都唔得

失控

求其啦,都篤定第一

又黎王梓軒？

下半場先買9.5 10.5

Voltage=Current x Resistance

好買唔買買場澳假 又回吐

角大中咩？

完美獨腳戲劇本
撚完賭仔今晚歐霸再撚

失控清

戒賭仲好啦

又一場半2全2真係好撚狗

賽前除咗3格角
都係on9

想4半2全2

我阿德 易撚到

阿德萊德聯 ❇️✅
利華古遜
西維爾
法蘭克福
奧林比亞高斯
明尼蘇達聯

Easycash

又gel爆曬

神11c

輸撚左30蚊

贏左半大仲要輸番幾舊水比佢 垃圾波

9.5B 終於中

10.5s 岩岩好爆就停到完場 次次都係咁

2.5s @2.15 水泥gel

今晚跟賓周了

今日係全波post最黑暗既時期

事前 幾個鐘就出左了
發現以前真係唔識睇盤

事前阿德頂住半格

馬會又羊

4.5倍No Goal
今場買4注中晒

琴日輸死

輸左100蚊

又中 我了

我呢個事前都好事前啦下話
朝早六點出水

11.5s睇到七十分鐘以為gel得去左打機
原來咁撚驚險

狗會中位角真心勁

好撚彩無買11.5b

人人10.5 馬會11.5

中。。。外仔

你中大波波飲紅酒鋸和牛果時又唔派我
果時我食緊三手飯咋

我真係屌你老母
買大波就半2全2
買細波就半0全4
屌你老母 入一粒都好吖大佬
輸撚曬啦

門叔 係咪咁

即場都有出現過10.5嘅

想死

沖動

真

即場買9.5 10.5肥死
10.5都3倍

今場2.5惨死

到返我食3手薯條啦

Voltage = current x resistance

我慢4秒

會唔會再賭阿

9.5都岀幾次

馬會幾點先肯開聽朝墨西哥

9.5都有啦

有即場都要買賽前咁既中位數同水位怪得邊個

Thanks

澳假
即場 和
中

加州大學巴係咪要派了

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

@門巴

我職乞緊
俾個位我OK?

心靈注都爆曬
馬會連我弱小既心靈都破壞

講英文唔得

有人賺大錢

出過2.2高水

我今場輸8k
唔知點玩
我買大半2全2
我買細半0全4
屌你老母臭閪 入多粒啦 柒下柒下啦

老鼠班pk斷腳啦

排

大波黨宣佈投降

決定唔會再買澳假美假盤 太難中

咁都有得輸 我都係服撚左
食撚屎啦 輸撚曬

又輸 跟我嘛

成立半大波黨?

今晚天狗星半大 有無人追

半2全2我衰貪心 以為實贏冇補到

追番前兩日同岩岩客win個d

諗緊派唔派

今日居然輸

唔派我講唔通

唔知清幾時正手 幾時反手

派下啦

好似個個都輸

反而鳩買會中

我了大佬

上半入一粒 下半秒糕撚半大成日見

冇錢賭啦 唉 輸撚到on9
咁樣開細波

多謝門巴

尋日得澳職同莫迪正路
開始唔識玩了
是旦買

派簡蛇先

唔好玩咁大啦 小注怡情

冇乜連角 大把9.5 入手

冇睇20 個外圍賠率？

屌 即場買咗角球10.5 細
輸咗...

馬會5場睡超，開得一場半

跟我就中 話左即場和

今晚ON9平睇爬呀手足們

平手好吸引

今晚點買 有無心水

一陣出條重心比你

收手唔好害人啦

屌 我仲補撚左2k

中左

過關 主客和
2X1 星期四 1 阿德萊德聯 (主) 對 FC悉尼 (客)
和 @ 3.45
星期五 2 西部聯 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
和 @ 3.55

2.5k推三口上20k了

門爺派
我都係乞唔到

買左一口憤怒注 中就繼續唔中就休息

唉 諗著一定掂
俾人撚到傻
仲點賭 屌你老母 真係on撚9

推到派你

好撚好笑咩 輸撚曬啦仆街

牛油果慘到

教你睇盤 有排你贏

穩?

Ching 求教點推？

你唔係見住20間外圍2.5/3大落飛你就allin?
隻腳係佢哋嘅 數據利好都唔一定開得出

屌你老母以後唔賭澳職

穩！

試下唔好講閪野？
我宜家都轉左死性啦

我有3秒諗過買

唉 搞唔撚掂 輸撚到傻

馬會幾時開呀屌
現金券想攞錢

上次你陰鳩我都未講

笑撚死

8k 半2全2
仲點賭

邊場？無100%的

有我教你睇盤 你有撚排贏

8折唱比你

屯門奧斯爾巴打請留payme link

教你贏錢又話閪野

我都針1.5k 要還的

唔中全黑當抽中

99折

好彩做緊野 行唔開

補上得唔得

講真 依d講運氣同本錢
你唔想停賭想追番一係玩其他好似
百家 咁 單純睇運 有膽allin幾次 咩都返黎
我尋晚輸爆咗都係瞓覺算鳩數
當然有錢先好賭 咪借錢 無錢就搵下錢先

進化到唔係叫緊你都留

想有撚排贏 有無教睇盤

手足琴日派到依家

做多左啦喂

日日百幾單 最少一個月啦

屌你咩 屌

有無12m睇？

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌ 波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯❌
悉尼FC❌
利華古遜
西維爾
赫根
法蘭克福
狼隊
奧蘭多城

唔知 總之大羅馬帝國晉

希望下次會派中我

咁你去馬會排隊啦

如果尋晚垃圾獌開到盤 我一早贏多4個

Skip算

補上

加密 廢是益cd Rom
利申無ac無買

Thx 巴打
我信你 真係all in 試吓先

屌 又無我

屌 唉
半2嗰時仲諗著穩陣

冇買半大？

睇條路下兩場會中

得黑根果場唔同路

下場

屌 又害死咗個賭仔

訓醒收錢 唔洗睇

永別了

人地聽日收錢

唉 個本細真係咪賭
但係呢場真係講唔過 大佬 半2全2

賭錢勿all in 記撚住

我就係衝撚動左 諗著贏撚硬
唉

人生太短

出手要更大

黑色幽默大師

西維一早完季 凍晒了
羅馬季尾愈戰愈勇 贏埋一哥祖雲
呢場中立場 客晉 超穩陣

all唔allin都死啦半2全2

識跟都跟黑單蛇啦

Allin不嬲都on9 一步天堂一步地獄
利申 成日去開地獄

上半場以為冇希望去咗打機

今個星期jump左20k 唔玩了

我成日都allin 以前

賽前2.5s@2.15輕鬆

我都鐘意羅馬 今日幾黑 跟下你500先
最後一注了

有人派未

派ok?

羅馬個陣幾好

借左人1000 聽日過關如果中
我抽5個派200 絕不走數
呢排過關冇輸過
希望1000可以上番18k
中左呢條飛 我戒賭一排

今晚各位師兄點買？

真係on9 半2全2 死幾多人

半0全0 全場0角都見過啦
仲見過補時先有入波 仲要係三粒 連7角
假到無人信啦

123

超重心推介

穩陣

中左 一定有你份
唔中就差人1000了

已經cap 加油牛仔

派500 俾我， 教你睇盤 有撚排你贏

我已經差人5k

我本身想買羅馬

收$100

懷疑呢隻虛擬game 係點玩都贏，想引我入錢

根本就羅

又係睇字都認得邊個

求集氣

20:30唔見人再抽

好

Lm 巴打

可抽埋 祝長羊

留起個1000 買飯啦

我後補上個list得唔得

入少少咪知

內定我ok 今晚幫屌

祝中 今晚睇波唔賭先

中左就18k
買嗰啲都大路波
呢排過關好似冇輸過

1.57咪加落去啦 死個場你會好後悔

上港

好 見係你
好撚想1000上18k
我今晚早啲訓 唔敢睇賽果
聽日等你好消息

羅馬已經斷左啦

我最撚驚係羅馬嗰場 狼隊應該穩陣

黑根十場對賽輸晒盤開平手

想問羅馬嗰場 係咪一場過？

羅馬 穩如泰山

燈唔燈晏d 你就知

上次輸2-1 今次一定要贏

仲以為一場過

咁我mark低睇賽果

上樓大計

仲有 5打2

2-1 個場球會友誼 訓醒未

你係咁依買十蚊都好

點睇牛油個4場

點解利華同法撚冇晉級買

補左4倍no goal?

狼隊嗰場係一場過？

首回合差距太大

痴膠花！痴膠花！

旺到

補左客goal

門神 等你出水
我今日輸撚到傻

黐捻到白手興家

我係group同d大sir研究研究咋

贏多d

決定了重回馬會的懷抱 屌你個鳩個都呃錢

最後都係搵唔倒艇？

求高手tg谷
幫我追到數會重重打賞

本人贏到笑 介左了

搵我老襯就有

籃球-滾球讓分
2020-08-06 07:54:23
泰國籃球聯賽 (在Prachaniwet) 08-06
TGE隊 2.5 SWU
TGE隊 @ 0.870 x $3006
(進行中)

易撚到

搵全黑

佢有？

唔係賭外仔咩

戇鳩
之前見有d現金網

你問下黑單

我贏夠 收手睇大蛇搵食

真係當我on9

凍晒了 熱唔返

... 全部❌

佢反手

西維高羅馬好多？

今夜半大8串1

金價真係cls
呢2日升撚左100$金價

兩隊都踢開假波 你話啦

有料 follow左 歐霸見

挑戰西維爾盃

克勤對on9平 賤種對賤種點揀

中超有冇水

過氣了

冇咁賤果隊

on9平係世紀賤種

克勤主場應該冇咁賤

我都覺 不過平手盤無謂玩

克勤個盤幾似沉日696

發覺門叔以前真係好撚痴線
可以成日係每個台到假膠

696強陣平手盤落飛！

20:30‼️

已join

我會買紅日 歡迎當我燈

Tg follow jo 巴打 希望今晚帶小弟贏錢

中撚左，頭10 1000

全部認真post

可摸耳唔好買呢場

你想點阿大佬
我講明買咩啦
上次死係on9仔度唔通仲買咩

全白木偶巴打留個payme link

唔好玩啦
之後依家進攻埋體育台
我新人真係唔知你係邊到跳出嚟 個個都你老四咁

留名

我意思係咁多場波可以揀其他
兩隊都陷家產黎

On9平

佢地之前同我同字頭

同埋會買高登仔
單純愛隊

內定我啦

confirm?

以前係舊登有條傻仔成日係到話100000000% 想問佢jump左未

共产党？

2018年已經同得仔埋下緣份既種子

正 終於唔中屎卓瘋

聽你哋講 玩左陣

歐霸有d有踢第一回位有D冇
咁踢左第一回合既入球計唔計？

me

hehe?

門絲幾時同得仔結婚？

請你黎飲😂

有d3月冇踢 宜家就中立場一場過
有d之前3月踢左首回合 宜家次回合咪計兩場囉

咩名

派錢都要等人不如抽呢到巴打

冇今日場澳職咁撚賤
輸幾撚多人身家吖屌

我又黎 利是入面放份生果日報俾你ok?

好啊😚

真

j真

PLUS 500

唔識玩

真 全黑使撚理咩 佢大把錢

得我輸 知咩料啦

原來係咁
咁3月有去踢作客既都幾唔抵

雖然我都唔識玩 但模擬我入左$1000去白銀到冇理 得閒打開下 今日都cashout左2次$4000最高都好似係蝕$2000幾

白銀上撚到4%
咸巴執咗幾多錢

今晚戇鳩平開平手盤
赫根成五年未贏過戇鳩平

直接派我了

Ching 係咪得西維爾盤？

想知啲咩 以前做過

嘩 上150k 想跟

門叔識人

你咁撚樣單跳不如咪出啦

屌allin

屌抽2次都唔中我 針

知你旺 又唔洗半個鐘頭貼幾次條link既

西維爾盃唔買西維爾等驗腦

btw 想要roma

其實個king 波馬係咩料係咁引人入佢爐 但又唔出水淨係派錢 但佢個款又唔似反手變賣料狗喎

我都係不過晏啲再睇下先

佢唔係場場出的

佢咪話咗想要虛榮感

想問下簽左約 發覺完全唔係想要既野 係唔係唔交錢 等4年就無野

點解唔係問間公司 反而上嚟連登問
同埋唔交錢等4年係咩意思

上海廢到

阿奴度域條垃圾

仲有？

d臭雞俾人包撚哂

轉讓ok?

今晚Gun杜甫

贏大錢巴打

心靈注

加州大學巴派未

羅馬角大10.5有兩倍？

出支那人好過出佢 hea踢

唔係

你唔好再出啦ching

咪燈我利華

佢純粹黎逗糧

找數真漢子

咪撚燈啦

完啦好嗎

我以為得我買左添伏撚到

大鳩硬
西維都係刷角隊

11 算係咁
利申：10.5 s

狼隊9.5b有無機
客隊好撚刷得

狼都好刷得

正正得負

多角到

天狼 艾夫

係鬼 西維爾啲角唔係靠落底傳波刷返黎

紅埋傻鳩上海

誠意推介
利華古遜上盤
早買早享受，一陣一定落到1.8
追數上佳之選

重錘一推

諾高平似有伏

無買 成場都唔攻

唔算多喎

又話西維爾？

紅埋啦

上海輸全餐

無紅 淨係12碼

下 紅左喎唔係咩

西維 中立？。。。。。

以為var完改左 都係紅

全餐

上海輸撚埋

屌12倍。。

好 ching我同你同路

想串2場歐霸10.5b

yes

羅馬呢排咁fit 又贏祖
西維前幾輪西甲hea 踢
今次歐霸竟然讓人
我信盤算了 始終西維爾盃

佢豬一球都晉。。。

巴打又中

馬會唔講伏到

終於得閒追post

西維早左完季 養精蓄稅就真

羅馬雖然半副選 但先岩完左幾日仲要飛去德國

仲要本身意甲隊廢過西甲隊

質素佔優唔怕

要羅馬加埋狼隊
歐霸細細地玩玩算
聽朝繼續 心水已出

利華角大 爽wor

連豬左6場盤 今晚淨係買狼盤 大家加油

寧買當頭起呀 記唔記得閪上季點樣出局

邊個黎

12碼超級聯賽

細咁點

個情況有啲似 考完試你都唔溫書 睇吓利華古遜係咪勤力嘅學生

西維爾踢西維爾盃

賭無必勝

打垃圾陣風流波祖記都失一粒...

幾年無見過佢地啦

總之今晚就羅馬晉，想輸錢阻唔到你地

西維爾出角大拿華斯我就會買角大

但狼起英超係角細清泉

跟你咪輸錢

對家應該會chur盡
首回合1-1

今晚唔同

金價gogogo

果場牙朗 大巴拿都冇出
冇攻力有幾咁奇

閪維爾

-500

唔識

可以搵金b幫手

艾夫斯堡掂唔掂

今晚羅馬大勝

-1000

閪維爾個場有無大波

冇

羅馬12M

冇人做每日任務

羅馬和波 加時客晉

屌你老母呀

奧林似贏狼隊

睇咗咁耐
其實大家今晚都無咩心水

前幾日日職輸一關

你咁樣係唔會令到我驚架

嘈交未 嘈完就睡了

仲有冇人嘈吓

光復注

出黎傾丫 旺角警署報案室 到左叫我

等咗你好耐了

[black]
今晚重心
羅馬晉級2.29
信者得救，穩陣[/black]

最後一注

唉屌你老母索性戒賭算 cls

係

10個講呢句10個都係繼續架啦

唔係回歸狗會？

睇嚟大家已經唔記得左歐霸係西維爾盃

連賭都冇途徑賭 點撚樣繼續

場波開得黎都訓撚左 唔洗做咩

羅馬角大中硬？

之前派個100 多謝king哥 可等我一日整番個payme

係喎

Paid

你唔係有毒癮又流鼻水口水咩

係賭癮 我不吸毒的

同埋我不喜歡賭錢 我喜歡投資

澳職真係和

點解呃錢既 信用吾係咁架咩..

歐霸 西班牙全部出局
西維爾盃今年要斷

用下屎忽腦諗下都知啦

之前比左 有咩後果

2:2都可以係和 點解要撚？

準備比人淋紅酒啦

有晒呢啲資料 已經可以去好多間財仔借錢

.....

為左玩外仔
要俾自己咁多個人資料出去真係值咩
又唔係唔玩唔得既

認同 其實玩外圍 番大陸開好撚易

中左 抽3派500

波強

俾完d資料 你又唔知你隻艇信唔信得過
輕則走你數 重則攞你d資料唔知做咩

又係你第一個Gchi我
中左要分1000俾你

比左星星...

賭徒賭到冇錢就會玩呢d

自己衡量啦

心血來潮 就黎料
可能發達係呢舖

網上借財仔 唔洗1個鍾過數

以前教過e到既人開外仔 唔明點解咁多人仲搵三唔識七既人開 大陸好多有得即場退飛 回水 想知再講 唔想比人話懶大袋

一邊怕輸一邊怕贏 入多球驚你贏唔到？

屌你見d payme code都知宜家d人on撚9架啦

我果邊半個鐘

GG

等我買十蚊先

我相信佢走投無路 會用你啲資料做啲嘢

報狗既話 財仔追邊個 偷人資料 定 被人呃

下世小心啲

唔知了

其實你係邊個

星星個外仔好渣好多野都冇 同埋冇得退飛回水

之前講左

退飛回水tg啲外仔冇乜邊個有

Yes 所以寧願玩馬會好過 起碼包賠

實有人話我玩馬會戇尻

冇留意 講多次 應該唔少野

歐霸做細波黨算

唔再講了 得閒上黎波post算

90分鐘入3粒激死你

岩岩搵左場99%贏既場

要輸就係輸果1%

1001

1001我了

仆街睇錯大細盤 串起左2場細波玩完

邊兩場 幫你頂住

Aik大波波

10001

幫我叫aik大波就得 重注左

幫推1001

推